{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160206?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아이브리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加料金は当日現地にてお支払いください。 追加人数を含めて予約をしなくても、追加料金が発生するので注意する必要があります。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時にこの点を考慮する必要があります。 ペットと一緒に泊まれる場所かどうかは確認する必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約に注意する必要があります。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際はスパとジェットプール、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、プール、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、コンビニエンスストアがご利用いただけます。食事と駐車はご利用いただけます。 また、ファミリー渓谷と海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約に含めずに宿泊することはできますか？",
            "answer": "追加人数を含めて予約をしなくても、追加料金が発生するので注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時にこの点を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれる場所かどうかは確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室の際はスパとジェットプール、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、プール、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、コンビニエンスストアがご利用いただけます。食事と駐車はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周りにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "また、ファミリー渓谷と海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 498
    }
}